鮑魚飯

粒花生仲大過鮑魚

屌啦星唔講仲以為係豪屎

成千頭鮑

深海變異巨型鮑

正 柒頭

屌 柒頭 係咪P上去㗎

襯返你個名

柒頭咩料呀

又搬屋

😭

五千頭

中國人人乜都食

搬去邊呀？

Nam tin

四五十歲我都係第一次見識